正版波衫討論區 4 (世界盃完又到聯賽開季啦)

又要買球會衫

季尾先買曼狗作客
今年件作客好撚靚

已經買咗藍金
粉紅就睇埋實物再決定
主場不了

印邊個

未知
上年主場都未印 其實打算今季拎晒兩件去印白lin

隻質地好特別

萬三円入手

有無巴打知邊既比利時作客平，
想入件印alderweired

見過Adidas 舖賣420

咁印字邊間平

有冇巴打可借個飛龍vip

有無人買牙朗

季中到尾先一定大把貨

祖記主場今季麻麻，作客更加唔掂

今年拜仁主場幾得

有冇人知會唔會有長䄂？

法國官網提早至七月尾有貨

唔係好事黎咩？做乜喊

已經買咗

等11月減價先去官網買

如果有星版整得切咩

訂咗 聽日去攞

好似話 Nike 已經整定左一批兩星版

無球員版

連埋印幾錢

球員版應該飛龍嗰啲都有
btw除咗窄身啲仲有咩好處

易d勾線

輸鳭左點算

猁狗以前都整定慶祝巴士啦

我都想整返件丙朗
但係唔太鐘意蛆新會章
好求其冇哂傳統大會味

衫連字 未計章 $699

想問下印錯章嘅話如果mit返出嚟係咪會有印喺件衫？比拎比波衫鋪搞佢地會唔會有辦法？

699 又抵喎，官網成800

咁平？ 係邊買？

蛆辦會章應該得fashion路線，話晒都靈都係fashion味重嘅
不過真係好鬼求其，就咁整個j就算

通常整一批兩邊既奪冠 tee 比staff 同球員
完場就著
再賣黎cap 水

七仔訂

又見到有克主場 連字章訂

係咪間間淨係入莫迪 拉傑迪 文迪蘇傑 同 文素基治印字

有幾間有老虎蘭

Where?

皇朝

有s-L

邊度有

新特蘭慈善Bradley版

深圳Nike store
有無興趣先

幾錢?

會唔會有香港波衫舖有世界盃金章印番

好似冇單章印
印左都好奇怪 單星但係有金章

普巴ig係咁影件兩星波衫

Thx bro只不過想印埋紀念下

幾時會出兩星波衫？

想問下 NIKE 法國波衫係咪收起左無得買
想買返件印豬腦

入返件比利時 歐國盃支持一下

做乜要收起

買多件啦

我都想知，有無師兄有門路訂 / 買 ?

九成會出行貨

遲d一定有啦
nike都出晒廣告

好似9、10月

有冇人知波衫舖會唔會有決賽對賽印？

有 試過喺k房買波衫佢幫我搞
拎支嘢捽件衫

有無人知邊到有哥利斯馬主場字

隔離日職Post轉過來

舊年嗰件miss左,今年呢件都好靚

邊度有特價？

adidas專門店半價

同nike fc 果件一樣咁難carry

歐國盃唔會轉咩?

係邊到？

Nike FC 太多黑色

邊間？
我行左好多間Adidas

尖沙咀(好似係)

假

阿根廷作客係唔係已經沒晒貨

日本adidas online shop有，不過要$7xx

我喺波衫舖見波衫衣領個size有用英文有用殘體嘅
係咪有分港行同支行

係
都係正版

感謝巴打解答

咁會唔會支行質素差d?

一鳩樣

法國球迷版一星係咪冇可能再喺香港買到
要去法足總官網買

會唔會仲有無邊度有格仔主場賣

問過啲街鋪老闆，個個都話唔會再返貨 ...
但係去法足總官網買個價貴到可以喺香港買球員版 ...

咁兩星嘅會唔會有客隊版

其實過左世界盃，大部國家隊都少返
如果再問國家隊衫直接打去波衫鋪問啦，問呢到都未必答到你

fb又講返對世界盃章 如果真係假野但又無人指證到 咁果幾間舖都幾著數 到底會唔會有啲決定性既組織出黎指證下

其實唔係好明呢個現象 明明大部份衫都會著到2020前
好似10德國 14哥倫比亞 18克羅地亞呢啲咁渴市再推一定好搶手 但又唔restock 製造scarcity又對佢地冇咩著數
條生產線都應該出晒18/19球會啦 真心唔明點解由佢賣晒就算

算啦
我地小市民唔好挑戰波衫界了

我都唔明
球會都係 明明渴市都唔加推
好似上季件利主咁 官網四月左右已經無晒
NTS炒到$1499都清曬

諗黎諗去都係炒家或成最大贏家
等行家/老手出嚟答

有無巴打知如果個字甩甩地，可以點補救？
好唔好用aa膠痴番

重會唔會有格仔作客買？

有泡菜件人妖龍就好
我上nike kr都搵唔到

唔洗問啦，D波衫page D人都係到徵 $2000都有人要

NTS 好似有童裝

不過講真你驚nike唔再出咩？

根據經驗真係唔會再出

開波前銀城賣900，好後悔個刻無要

再講就又世界大戰架喇

世界杯章，不了

你班連登仔買件match worn黎驗明正身先好出聲啦
咁多間都有賣仲有假既？！

agger
傾下波衫算數
印唔印自己決定

我就不了

唉,唔係再講落去得罪利益集團的話,點會有人咁大反應

Replica 唔係球員着個件，印真章/假章都無所謂

泰版係假衫，唔歡迎討論

我地小市民要唔靠佢地會無波衫着
睇下會唔會無啦啦搵到克羅地亞波衫賣啦

之前仲係咁串，又話當人講既係真理呢d說話
講左幾次唔阻止人去印，支槍走火唔係死我

你班友 仲講

上個post有人話出件真衫比位巴打去驗
唔知送左出去未

我應完佢之後, 佢都冇再出現過啦, 等緊佢件衫, 我唔介意拎半日假去做筆錄, 反正又唔係第一次

支持

唔怕既話用燙斗隔住條(半濕)毛巾燙, 驚既話拎出去比人搞

我都印左，
哥陣斷曬貨買既時候迫鳩我引埋

迫人印章呢下真係好仆街

又比人撚左獲

不過世界盃章得一間正版授權？

我見佢講到明唔係開心章

東南亞别注版呀你識咩
sportsdirect kitbag adidas nike 都冇架

Facebook 問？
而家人人都開到個page 啦
你唔比係盲反撚自問自答？
連登仔唔係覺得自己可以挑戰波衫界權威呀

其實係流出版
唔會有正式行貨
信不信由你

想問下nike 球員版對比球迷版係咪要買大一個size?
eg 球迷版買m ， 球員就買L?

如果Nike ，我就係
今年膊位比緊窄

但建議試左身先，始終每個人身材不一，自己試最穩陣

有啲隊冇落場版，如比利時

Nike比較窄, 反而今年ADIDAS落場版唔覺特別窄

好難講。 通常話要買大一個size嘅人問題唔係個胸度而係個肚腩度。

Nike 球員版好有彈性，個人覺得唔洗買大，去鋪頭試吓

Adidas S碼 胸闊 球迷/落場直頭一樣咁濟，又唔修腰

V領個件真係無咩分別

圓領就要試真d

我兩件德國作客S胸闊都係一樣，但聽講高碼數會差成4cm

鐘意卡雲尼，但唔鐘意屁馬同巴比狗，仲買唔買PSG波衫好

咁你買PSG印卡雲尼咪得

真

著PSG波衫出街，啲人自然諗起兩隻狗西

PSG 今年主場幾靚

邊有人望你丫

我上季印哂三件都係麥巴皮，會唔會歧視我

印左卡雲尼咪冇誤會

忍者龜真係太年少氣盛

你以為人地真係咁care你

你自貼先講

日本主場落場版印埋字1199屌唔屌得過
定係等法國兩星版好

好似費左d
日版？

Why not both

Not 日版 飛龍官網訂會唔會伏

好貴wor

我都想買PSG 今年件衫好靚

adidas 半價

邊間

球會球員版824
入唔入手好呢

應該唔會再減啦？上網訂會唔會伏過上鋪買

有無人訂上季普子神戶主場？

$599果個post?

係

有間鋪解釋左果件係咩版，不過我覺得個解釋好膠

300蚊 好平咩？
咁早出局

唔夠德國同阿根廷咁早

阿根廷咪又係16強出局
講到日本好似入左8強咁

2016 EURO 開波前同FD 一齊買法國波衫連字連章 之後減價到仆街
比FD話鳩我 今次諗著遲少少買 屌你完全冇灑貨 E+想買都買唔到

好似唔錯但size好難估咁

今季做49000主場真係買唔落

係囉, 想搵件葡萄牙加細碼都無

有喎

我喺另一間連鎖運動鋪買平你一蚊
買兩件仲有9折

邊間？
我行過晒都唔覺

講真既
憑經驗🤣🤣
大路衫寧願去大舖買
特價如果驚買到假，寧願畀多少少去專門店

你要買冷門野，甚至更衣室版，真係要靠經驗

而家d假衫d料都好高仿 唔係玩開波衫好難分
睇tag 睇code係咪唔夠

唔夠

lm

放法國一星s碼印包皮

想問法國官網個d t shirt 香港係咪唔會有得買 波衫又要等 諗住買件Tee頂住先

運x家
仲有西班牙作客無人問津

呢間野有冇巴打幫襯過

fans版size無乜問題
球員版要預大2-3個size

想問波衫個編碼
邊度有得查？
上Adidas nike官網都搵唔到可以查

以前我慣左睇贊助商logo，但依家連個位都接近左真衫好多

我早兩日睇仲賣緊420
不過好似得番啲無人買既款

剪左牌未？

邊間有？

點睇自由球呢間野

印野ok
但成日偷步賣新衫

21幾時返世界盃字架
問左佢19幾次都話遲d

手臂有sponsor果d會點印歐聯章

歐聯無手臂sponsor

點解要幫襯個條肥西，貪平個一百幾十？手勢又唔係特別好

邊到有好冷門嘅波衫買

想買挪超

係旺角adi執左兩件威爾斯

巴西做特價未 上網見好多都仲4字

幾錢

折算$550
KKMALL Nike store

都唔算平 Adidas 50%off
BTW 唔該巴打

巴打放左未 有意

放美C 作客M size

如果真係鍾意件衫
平過原價其實都算平
我而前買波衫都見平會入
但發覺真係鍾意既為數不多

見到鍾意既真係唔好猶豫
有買貴無買錯

祖記3rd好hea
係咪拎獌個template

今年勁果幾隊既third都係parley
曼祖拜皇

包皮放左，仲有件普巴s

How much

21球衣專門店 信唔信得過

印野就麻麻。勝在夠平

21壽衣有冇聽過？

死左都未有衫

前排整咗件英撚連世盃章過去睇4強
入到場有鬼佬問我對章點黎

taobao

邊度仲有比利時XS / S 世三買
主客都得

之前飛龍見過

香港限定

因為香港有球衣港之稱
齊集全球既波衫 印字同章

今次世盃無買決賽週個啲
反而買左威爾斯 荷蘭

荷蘭邊到買
作客幾靚

我係sports direct買 用集運
不過作客好似斷碼

搵件衫唔難 搵套岩既印字比佢難

變左金字

死左都未有字
屌你老母

我半價買哂威爾斯主客

其實呢啲堅定流？

元朗嘉城間directfootball堅定流

試過要等2個月，不過追親佢都會覆嘅。

即係如果我要印歐聯章就唔可以買定件衫先？
唔多見有走章衫買

堅

平到咁仲問

大陸正版

班紅衛兵唔敢上水了，我仲等緊位清買件衫比我驗，無啦啦多件衫，正呀

襯完季想補多件上季球會波衫
有冇手足知邊到會有平波衫執 同埋邊到有15/16左右嘅舊印字買

又binc

買邊隊先

Futbol trend

球會有時上番官網買仲平

好似得亞洲盃先用金字?

靚衫 球員版？

我想要多件衫呀嘛，難得有人肯出錢買比我 但條友己經潛撚左唔知去邊

喺日本買日本隊同喺香港買行貨有無分別呢，會唔會質地靚啲?

搭單搵埋隻炒車狗

球迷版 日版

之前仲好大聲講話人廢up幾句就當係真理

唔明

你個名

可以追返2同3POST, 有關世界盃章

其實無，只係 size 有分別

係咪日本size偏細?

細一至兩個碼，睇你鍾意著鬆身定貼身

叫人證明點樣假法,叫人買對假章去驗
仲拎波衫界呢個名去大人 , 人唔笑狗都伏

可能佢係某球衣店打手

21球衣印曼聯作客件藍金印到d字一點點凸哂

想問各位波衫入面有個好似code嘅數
係咪可以上網查
但我上adidas網都搵唔到邊個位可以查

如果想貼身，咁喺香港買細個size好過，日本又唔會平好多

日本買直頭貴
要真係真係好倉底先有機會執到平野

google 個code

有無巴打知邊間有曼聯今季件練波背心賣?

Thx 等我試下先

巴狗 官網埋好多依家都唔包字

竟然 我以為依啲大鋪反而會貴 去睇吓先

其實印完波衫問你睇下有冇問題，如果真係有問題，例如印錯，印得樣衰可以點？

上次去21又印得唔差

可能果個時間得我一個客

慢工出細貨

小弟澳門人
下星期會過香港
順便睇下波衫（價錢可能平過澳門）
想知去邊個地鐵站集中啲？

如果揀一個都係旺角咖啦

唔該先

爸打喺邊間印？

Ching係馬交係咪去開大將買

有冇巴打會著球員版岀街或踢波？因為咁撚緊就算大隻都好辛苦

買大啲咪得

踢波會，出街不了，肥仔會凸腩

係，或者kitroom
如果唔印字同大眾貨會去adidas nike啲運動用品店

買左利作客波衫 去邊間印會好d?

Kitroom澳門都有啦屌
去no7 自由球都得

最主要想睇有無特價嘢
澳門波衫價錢520-600
好少有特價

平就21, 穩陣就球迷世界 自由球 No7 shoot soccer ball3 nts, 價就差唔多

飛龍賣緊德國作客499連字入唔入好
再等遲 d會唔會冇晒貨
而家多數鋪都揾唔到有賣

$499都嫌貴嘅話就唔好買喇

中碼無哂

你想買邊隊先

無錢唔好買啦
慳返d錢

前幾日nts買左件
個名而家已經甩緊

比人話打手都好
我都係一定揀去俊哥度印衫

反轉先洗

邊件咁誇張

上網搵到連衫連字連章咁買 唔係吉田唔會買

比心機努力搵錢
波衫唔係必需品
如果買左件波衫而令你缺少三餐溫飽
就唔好買

唔係日本主 阿根廷主果種直紋
唔想買大一個碼

無中碼就真係麻麻

無特定 睇眼緣同靚唔靚

Ching! 普巴放左未？有意

有冇人知邊間仲有08-09年英超紅色絨字
想印返件阿狗黃色Arshavin

著過兩次落一落街都無洗過

清
做乜唔買返岩size

見你個波地都撐到佢就甩

呢件係我女朋友
佢買左童裝M
我拉住佢件衫影得清楚啲甩果個位嘛

拎去叫佢印返唔得咩？

一般都可以，不過佢今日唔開鋪

TSUBASA 會唔會係冇出原裝字?

有原裝

ching 番tg

你上樓上舖買好少可會特價
除非你去21 不過佢呢個星期好似唔開

個時仲覺得肥仔老細啲手勢唔錯

平喎

唔靚。外套同training 正好多

本身件波衫都唔靚，係唔知邊個亂咁吹奏，搞到個個搶到缺貨

個價錢都唔平啦

外國鬼佬衝到斷晒市

我有練習 兩款 外套 jogger 係冇波衫

想問下ching會唔會著件練習衫出街 因為我見唔少人會掃但好似好少係街見到人著

有呀不過少著
見過幾個葡萄牙齊sponsor

England 練習衫靚過主/客

會呀

NIKE 球迷版S 球員版應該著咩?

球迷版good fit既話 球員版就買大一碼
收腰的

S

知唔知邊度可以改短落場版？
Fit size，只不過長咗少少

你地通常點襯件波衫?

是鳩但短褲波鞋得啦

會zip埋pad帶埋隊長臂章

Full gear

係對足球既尊重同熱誠

包皮清講得好好

清識波

有冇人好似我咁波衫淨係儲唔會著
好多波衫都係牌都唔剪

我大多數著一兩次就會擺入衣櫃

Pang Sir

個肚腩好似懷胎十月咁撚款

好慘，而家佢唔自拍了

21印字係咪真係唔掂？

仲有個叫Jacky

佢partner

我覺得jacky sir笑得幾燦爛喎

點只印字唔掂咁簡單

More
我剩係見啲人話佢最平

印過3件都無問題
係幾年前有件等左勁耐都收唔到
其實都係睇你手神
因為我去no.7印過件有一忽突起左

想問下大家係咪好難搵到有舖頭有賣馬賽嘅波衫

飛龍啦應該有

前幾日問佢有無18-19嗰件 佢話未有

jacky sir >>>> pang sir

應該未返貨姐，我遲啲都想買件18/19作客

Pang sir個鼻窿好性感

[member]佢依家主賣日職咁[member/]

呢啲應該ft會返
反正淨衫一定冇伏

飛龍絕大部份都係無m碼

想買10年西班牙國家隊波衫，尤其係門將嗰件，有無手足知邊到有

都唔知係咪揾笨

佢地都係清貨遮

歡迎好細粒同好健壯既巴打幫襯

Xxs xs L xl xxl xxxl xxxxl

巴西主就齊碼

而家邊度仲有德國作客

有m

唔計公廁巴西，得佢同舒米高仔有m

觀塘鋪

單星法主運費去HK 330 蚊
件衫先660

有冇人SHARE 運費

仲有碼？

主埸得返S 同XXL M到XL 要十月

咁佢都返到貨
即係其他地方都會有啦

諗緊要一星定兩星好

啱啱洗衫發現件白色波衫有達唔知茶跡定豉油跡
捽咗好耐先淺色咗少少但係仲整唔甩
有咩方法可以清除

買平果件

邊度仲有德國作客賣？

多數無碼

試下白酒

白酒 真定假

白酒可以去紅酒漬係真,其他漬唔知係唔係一樣

白醋,梳打粉,檸檬就傳統上係work嘅,可以試下

尋日落咗漂白水刷刷刷搞掂咗
但個個位啲線頭爛燜地
遠睇唔覺

終於拎咗件C朗歐聯

我試過皇馬波衫有血蹟，用番梘整甩左

有無巴打見到邊到仲有阿根廷賣 想要S碼好多地方都無

SHARE PHOTO

同問 想G持我燒

返到屋企就影

good!!!!!! how much?

加加埋埋要九舊幾水
不過好彩唔洗印Cygames

幾靚 但我等件黑黃作客

黑黃我睇咗實物
唔係咁鐘意

啱啱見到波衫界KOL

仆街，佢兩個係咪真係基架

人地frd又唔撚得呀？
兄弟情你識條撚毛咩

決賽對賽返咗貨

有無邊間adi仲有德國主場

大把，太古有$300

香港限定章

邊度有得印?

仲講

TAOBAO都有

係咪全世界都冇灑法國主埸球員版賣

Ball3shop

Ball3shop
應該其他鋪都會有

係囉，講到口臭

佢地fb ig既fd list清一色係中年肥叔

師兄有無收到風幾時會返法國二星 ? Thanks !

世盃章 飛龍都有

我就梗係唔印

那怕質量係真既都係老鼠貨 何必印賊贓上身

鵬蛇 jacky仔

仲講呢個話題

件決賽法國波衫最吸引既地方

屠房696主場999有冇伏

有冇巴打收到風法國兩粒星幾時有貨

剛買了件德主落場$450

有件克羅地亞主場童裝加大, 想換成人細碼

我無乜必要都唔幫襯

晶哥點會呃鳩人啊

CFS有世盃章

一邊都二百幾
港版當造所以買一送一

邊度會有xs或以下 或者童裝xl賣

我想問法國波衫決賽日期幾錢

btw上個post條友送左波衫出黎未

$120

官方有出？

Nike啲球隊如果拎咗大賽冠軍nike自己會出返個決賽對賽
兩年前葡萄牙拎完歐國盃都有出

曼谷聯 泰超有無人有玩 本身以為亞洲牌子應該岩身啲 之前買過FBT著中碼都好fit 點知Ari細碼都長到乜咁 根本係比啲175瘦撚著 168矮撚完全carry唔到 白色果件好鍾意 套字好靚可惜無得著出街 影張相留念下算了 希望賣得出 (或者會唔會有人有波衫縮水大法介紹下)

灣仔

有無巴打知 邊道會有巴西中碼賣 想印細佬

想問下邊度買？
想買件嚟印奧燒

特登走去check,真係叫灣仔
幾正,想印

人地cfs 250hkd一隻
應該係堅野啦下話？

未買過 ari，
但 warriax，fbt 跟亞洲碼著 Size L，
反而 grand sport 跟國際碼買翻中碼就 ok

其實根本難分真與假

唔應該用個價錢黎衡量係咪堅，CFS係吸血，有時會EBAY BID平衫返去貴賣
而且對章左上又係有code，睇落同香港果D無分別

如果真係要100%堅，有個俄佬放過出黎賣成千蚊港紙一對，呢對睇落係最似當日俄仔無搣膠片果對

咪又同香港賣既一樣,睇下左上個no.

下面呢個據聞係某足協流出既章

就係下面呢對，個白章膠片似當日俄仔無搣膠片果隻

信邊個好

有冇巴打有kit room vip?

CFS 應該係堅
佢d 衫賣得貴，冇錯，但都合理，如果搵舊款衫最齊係佢地，而且佢地有心做，由幾個大學生自己玩波衫開始做起

咁你覺得香港果D係咪堅?

會懷疑，因為似乎外國大型體育網站好似search 唔到有世界盃章公開賣

咁其實cfs 世章既來源都係來歴不明照你地咁講
佢地都可能係老鼠貨

其實CFS都有仿字既波衫賣

有無人換 買返黎先知有d窄

如果印左摩迪字 我都有字跟埋包印

點解咁講？巴打你試過？

自己留意下佢product description
同埋連字既衫

其實CFS好多野都有問題，不過如果你唔滿意係可退。買過件落場個sponsor係爛嘅。

97-07嘅英超字，應該大部分都係

尹佩斯巴打

你自己衡量下喇
下下都要問人

唔識緊係要問，唔係上黎討論區做乜

討論到下屆世杯

咁講法全部玩match worn先唔會有伏

match worn都可以伏架

邊度買?

自己冇但人地有既冷門野=假野

噏乜嘢

話說
我去波衫鋪諗住訂皇馬1718牙朗
佢同我講牙朗1819r聯full set 仲有問代理拎字印問我印唔印
我應承咗之後等咗我就黎兩個星期都仲未有

七仔

而家啲人好搞笑
下下啄住你話你假，話代理表示無出過之類

你點知係假？

咁你係要17/18定18/19呀?
訂錯? 買左衫但字等好耐?
唔知你想表達乜.....

Sor 1999
本來係想要1718 點知佢話有1819
仲可以問到代理拎c7字印
跟著就等咗2個星期都無消息

我通常係睇阿仙奴嘅，你打開阿仙奴果版，佢印左9707字果啲，件件都話係offiical player size lextra，你信唔信佢有咁多元年lextra字先？lextra同sporting ID復刻字唔同喎，佢有無自己造字我唔知，但話係lextra我就一定唔信

希望你唔係喺21訂

邊度有今季曼城主場/作客賣
想試咗先去官網買

D 字假
但d 衫你覺得ok?

點解咁講

21壽衣都唔識
出左名有訂冇貨

訂就等多幾星期啦

衫係真嘅，如果衫都假好過份
不過新舊就要睇清楚

件件Nike 都差唔多款，求其著一隊試size咪得

match worn伏可以係:
衫真,字章假
有翻印,
成件假又得

唔係一定人地有既冷門野=假野

琴日見D波衫鋪出post了
呢件D字色幾靚

真係幾靚，但呢件想印3號或17號多d

祖記近年D作客都好靚

BTW印埋cygame一般要幾錢

上年印過加80-100到

有冇印字
有性趣買

依家唔係代理話冇, 直頭係造章果間公司都話冇出章喎

真係有單有據邊度入貨咪POST出黎正視聽囉, 一味話人地屈你假, 但你又PROVE唔到係真, D波衫入貨都有單有據啦, 點解呢D章就冇呀?

我訂左30號

意甲係咪仲有臂章?

意甲章好似未出

未出
好似由上年開始D意甲章加左年份

已經好耐無玩意甲衫

請問lextra同sporting ID 復刻字有咩分別, thanks

樓上自己印左件普巴連世盃章怕畀人話假野咪咁講

絨嘅長度唔同，搵多啲sample比較下就分到

世盃章問題係唔係會變周經

有人post咪又可以提下咁囉

咪再嘈呀 世界盃一撚定係流野
完！

想買件世盃衫. 買兩SET字剪剪貼貼印自己名

成隊無乜邊個想印..

好7喎

世界盃章

諗緊,成街都KANE, 基士文

英文名姐, 唔係中文拚音

之前都有諗過
但係要加多份錢

無話你屈
係你哋成日jer住啫

你咪繼續jer住

上面好耐冇講啦, 係你自己挑返出黎講又話人地JER?

想印既咪繼續去印囉, 冇人阻止, 印左既咪由得佢囉, 知道係假都唔會拆章架啦, 掛起佢當做個紀念囉

thanks

原來係妓迷
溝通唔到
你慢慢繼續jer唔阻你

都好柒
細路仔著就話姐

我無jer你你都串我
只係問下信得邊個姐
因為我真係想印

嘈撚夠未呀

你又捧邊隊咁威水咁高層次

有咩得罪我同你道歉
但代理嗡嘅嘢都唔一定準
以往都成日fb出聲明無呢樣嗰樣
但照放貨比出面波衫鋪賣
所以先有流出啫
早幾年sporting ID 都話英超復刻字停產
搞到我入咗幾千蚊英超字
點知呢兩，三年無停產之餘仲要賣平咗

世界盃都完咗咁耐 是撚但啦
大家傾下聯賽衫好過啦

正呀喂

咩球迷會關d章真假事？駁唔到就人身攻擊，最撚叻係你

無啦啦變左罵戰

其實唔洗嘈啦 人地都擺明玩人身攻擊 你覆佢咪又係淨係識打橫黎講

話唔定捧巴塞皇馬就唔會買倒假字章

等我變身先

有興趣，同問

Thanks 樓上巴打

有無CHING知如果我帶衫帶字叫佢幫手印邊間肯同收幾錢?

好多都肯既，50蚊一件到

多數$50/一套，但印壞/印得衰唔會負責

所以你揀d印功好既啦

客氣
我想買埋C7件作客 愈睇愈靚

完啦好嗎
最近幾次已經避開唔講又拎返上水

祖記？我都想買，好黑襯黃撚靚

點解咁多年都仲有人中伏

係 心郁
今日上七仔見到實物

邊度仲有上季曼聯主場？

有冇問價？

我諗同主場一樣價
我主場埋單$969

之前喺北角adidas outlet見過有
$300 不過得S

S同l都見過
問左好多間都冇m

一係去觀塘駱駝漆碰下運氣

有無去過尖沙咀間Adidas ?

我唔係喺21訂㗎 純粹問下

今年曼聯同祖記third away都靚

有冇ching有買獌件新third kit

third kit出左？

自膠 原來講深藍個件

就係深藍果件
不過未諗到印邊個

好靚
但諗住話多排先買
我都諗唔到印邊個

如果p仔上到一隊就可以考慮下印佢

係咪間間都有貨?

你指衫定字

嚟緊會去東京，各位巴打有冇推介可以係邊買到舊款波衫？

波衫用熱水洗縮水?

會鬆

買咗
但未諗到印邊個

Beckham

Kitroom 299有世杯清貨 加百五印字

但細m只有西班牙主

其他最少L/XL

都係

好撚正係原宿同渋谷中間
不過個人認為大阪果間多款啲

Thx

小心非j league衫有假野

呢間又係有假野?

呢間有假嘢？

清得貨一定剩番啲冷門碼

西班牙主好齊

飛龍做499
有日版🇯🇵

今屆德國西班牙多貨到仆街

不了
一定印現役球員

冇咩邊個好印，Pogba囉

跟Pang Sir印Eric

仲有巴西

想印Lindelof

見過有假字/非原裝章

又手多買左

呢件正

唔知係咪old news

拿坡里件野幾正

請問上面位巴打邊到有900蚊
祖記主場連歐聯章連埋名

有冇巴打知邊到仲有得印15/16年 獌碧咸
定就咁砌字就得

英超字既話就咁砌

想要歐聯字

隻字印到咁既

邊間買？

想問下拉素 音樂比利邊到有，唔該

有冇加章？
Total買咗幾錢？
呢件我都想入埋 睇睇下又幾靚

#著世界杯球衣 #點可以唔印埋世界杯章

飛龍新post 留名等睇打假巴打報海關

師兄好似買左好多件

不要再說了

唔知比左衫個位巴打報海關未喎

終於有一次唔關呢度事

飛龍

住烏清都仲未收到件衫

等睇飛龍比海關封鋪

而前高登有狐狸，天神.....
起碼學到野
周不時冷門字章開下眼界
唔會問來源，因為信得過佢地
同埋sourcing係靠金錢同溝通得黎
所以都佩服佢地

下下拎單黎証明一樣野係真
不如唔好玩波衫

而家啲人下下都要問代理㗎

飛龍比海關封鋪未

未有人報海關

印歐聯章就唔洗印cygames

其實都係差40蚊，歐聯就200，章甲加廣告就160

意甲單邊章麻麻地

俯家好似唔係好多間有西甲字？

不問來源

接贓無罪

買更衣室流出又算唔算有問題呢？
代理無返架喎

其實自己印得開心咪得 何必成日上黎搏反cup贏返場口水仗

球迷版唔洗咁執著啦，都唔係同一件野

[殘體勿屌]
cap自kitroom大陸分店 講到咁都明咩事啦 這能算正版麼？
我係賤格啲想篤爆啲自欺欺人既人姐 阻住咁多位大哥搵食唔好意思
因為玩左咁耐未見過章冇得單賣一定要印落衫度

搵食姐,明哂啦
求財咪求財,死唔斷氣同班連登廢青過唔去都唔知有乜謂

應該堂堂正正話自己正貨,假一罰百,拋窒連登呢班仆街先係

世界盃都完左2個星期仲講緊啲章
不如講下新球季啲衫好過啦

咪撚再傾世盃章啦屌

其實默認係老鼠咪算

越描越黑
越兜越柒咋

有長毛把聲

我有套作客字喎，有興趣？

想問如果個章甩左出黎，可唔可以印到落第二件衫度

要睇有無膠水

開心分享

我主場

巴打我有咸爺主場字
有興趣嘅tg傾

邊到買？

點睇架

早排喺官網買，都見到ThunderStrike有團購，見佢地幾多特別野買

飛龍世盃落場版做749

無碼無款
有咩用

全部都巨人size

有無人有上網訂到克羅地亞??

佢唔係任訂咩？

識唔識睇英文呀？ 人地唔係問代理係問造章果間公司

造章果間話冇賣過比任何人喎，咁d章邊度黎？冇source咪令人懷疑囉，你鐘意堅持話佢係正版咪正版，反正我就冇印過，出左事又唔會關我事，你地慢慢甩章留個烘係度啦

如果全部波衫舖一齊賣就 = 正貨？咁淘寶一定全撚部正貨冇假貨喇

話買full set比我驗果條友又唔知潛撚左去邊，我自己貼錢+拎假幫你地求證？不了 等你地正版撚寄件衫黎我報海關cc埋比FIFA同造章間公司又點話？聲大大冇貨賣，又周不時凸個頭出黎單單打打抽水

你打咁大篇嘢咪又係證明唔到
咩出咗事唔關你事
而家最上心嗰個係你

你咪繼續精神勝利法 呢件事上面我冇損失既

上面我一早已經講緊新球季祖記，係有人完左件事仲係度單單打打抽水，如果我應 = 上心，唔應 = 單單打打成功，不敗之地呀

證明唔到？係你地一路證明唔到果d係真貨咋喎 上面人地咪問左造章果間公司話冇賣過比人+kitroom淘寶都好老實講話章係所謂日本特章渠道搵返黎，用下你個腦推理下都知乜事啦

Oh sorry唔記得你冇

點樣證明唔到

點樣證明到？
就憑嗰張相？

巴打你真搞笑
海關就未見你報到
鍵盤戰士咪你呢啲

嘈咩姐
俾你喺度嘈贏都唔會令你賣多幾對(來歷不明)世盃章架啦

仲要咁撚串,抵你越描越黑

不如巴打比你個件法國連章比佢攞去報海關

幾百蚊都拎唔出

住烏巴打幾時先做嘢？
唔好喺度得個嗡字

我真係鍵盤戰士黎架，鍵盤到間舖頭認罪，負責人罰左兩萬蚊+留案底姐，真係冇撚用既鍵盤戰士黎

其實係你d黨羽連幾百蚊都拎唔出，又聲大大話買full set比我驗，我ok架，講到明順豐運費到付，之後深潛左一個post都見唔到人

邊間認罪咁勁呀？
又係得你知

總之唔認同你嗰套嘅就係黨羽
巴打你真係好啱做妓迷

唔係世盃章，年幾前網購買野懷疑中伏咪報海關囉，拎左半日假去做筆錄

我中左伏一定會報，但我冇中世盃章伏喎 更加唔會on9到專登去買假野

你只係不斷spin, 根本冇駁過任何野，更加證明唔到係正版章，只會愈講愈衰架咋，一係你有證明咪一野貼出黎收我皮囉

哦，咁唔係黨羽囉 但都係聲大大冇貨賣既傻鳩

你又咩球迷咁高尚呀？ 唔夠人講就人身攻擊呢招我都係響你度學返黎架咋

拎另一單嘢出嚟托

報海關舉報飛龍啦咁大個集團賣假章

邊度有得訂

你又話我鍵盤, 咪證明比你睇我唔係鍵盤囉, 有中伏我一定報, 依家我冇中過伏, 報乜春?

咁簡單既LOGIC都唔撚明呀高尚球迷? 少少邏輯都冇

講無貨賣，你咪一鳩樣
好期待會有波衫鋪比你告到收皮
鍵盤戰士

喂呀高尚球迷, 你捧邊隊架?

我告? 我又唔係海關, 告到D乜鳩? 真係少少常識都冇

算啦，條友個位巴打買左來歷不明嘅章唔忿氣姐

無料到你咁都仲可以聲大大夾惡

等你證明到對章先再上嚟吠喇
等比你收皮，你又一句無中伏就做鍵盤戰士
都費鳩事再覆你

算啦巴打
人地中伏真係會報海關
但而家人地無中伏你叫人點報

去克羅地亞足總個網，揀Shop，有得揀Hong Kong，主場仲有S/M

哦，係呀，你贏囉，咁大家快d去買

一定係正版呀，可惜我窮，幾百蚊都唔出，唔係一定買

算啦豬腦清
其實我一路都係度諗 你係對對章/間舖有信心既洗乜理連登仔冇成本亂吠
除非係啲以為嘈贏咗對章就變真既小學雞/别有用心既不法商人啦
再繼續講啲人都開始覺得煩 同反正個fact都出左黎 我地都係學牛佬走住黎屌傾返新季衫算啦

想買下
我件衫個歐聯章甩左
可唔可以印去第2件衫度架
丁日有巴打話仲有膠水就得
但我唔知點睇

想問下邊到有J league波衫賣？
想要費托鳥栖個件

以為你地講緊香港果間波衫舖tim

有冇相
個章底

清 童裝喎

係喎 sor

真係唔洗勞氣，香港限定既我地識條春咩

我有玩開日職
基本上有賣日職現貨有幾間
但新宇就應該唔會有人有現貨
印象中要訂都起碼個幾月先有貨,
倒不如去FACEBOOK搵下D日本球衣代購
食水都冇咁深

(唔想幫人地宣傳,所以你自己SEARCH下吧)

有幫襯過
冇伏
條友經常去日本拎貨
仲有好多瑞典野賣

好
唔該曬

玩日職都唔識sunnie哥？

沒玩開
只不過想買費托

你fb search 日本球衣應該出到幾間

有無手足知 阿仙奴第二作客連套字返左未？？？

其實我本身都係講嗰間

訂左
不過有啲驚走數

我又唔係咁擔心既
呢間我幫襯過幾次都好有交帶

我都同佢訂咗件

落訂落全數係有啲唔放心
真係講個信字

其實唔識j league
但覺得日本波衫好靚

屌無追po幾日又講返對章

你呢個係舉報email，唔係間野既判刑sentence
其實你1823都會有呢個回覆email

where有祖記童裝？

又嘈
佢出得呢個email都好大機會有上去北角比埋証供架啦

各位一季會買幾多件

上季應該買左20件到

咁多

史清一直睇佢comment都知有錢人黎

廿件
連埋字章都幾甘下

無位放

當然唔係 一路放d一路入d咁

仲有下面個格

想入件kdb作客 貴到仆街

全部都著？定純收藏？

應該7成係收藏

見到就諗返起比左件百週年版比前女友 好後悔

100年果件依加想搵都搵唔到
利申 我都搵唔到

仲要係意大利買

新入兩件 🔴⚪️

我都挑下機先 俄佬主場卓利舒夫未攞得

呢位巴打件件都好正

呢件入咗幾錢

好似950

好正
對德甲衫又係好有興趣

今日去簽？
J辛黎左香港，古亞連巴有冇去追星

係今日簽架，好似發左場夢咁，由學識睇波到依加都無諗過見到J辛，所以係開心分享

恭喜 兩年都好靚

件*

其實字章生產商除左SportingID仲有邊間

入左呢年

有眼光
彭sir都入左

可能佢就係。。。。

世界盃買咗六件
等緊出兩星法國

Avery dimension
唔記得有冇串錯

Jacky Sir 又新衫

招牌笑容

開始懷疑佢地係咪有sponsor
世杯到依家買咗有冇廿件

吓，咁玩日職咪要係富豪？

$199 15/16皇馬波衫 真定假
個洗水tag得單面

有無巴打知黎緊英超有sleeves sponsor果幾隊
歐聯歐霸係會出多個版本嘅衫定點

Pang sir買咗AC米蘭

你玩日職兩個月買廿件實富豪架
呢位清講嘢咁棧鬼

我淨係知曼聯
個手臂sponsor係印上去 唔會好似今年拜仁咁跟衫有
你鐘意印英超版+sponsor又得 印歐聯章又得
其他就唔清楚了

咁Sunnie哥一定係富豪了

左歐聯歐霸, 右respect + 冠

有冇人知邊到有巴黎新果件訓練波衫邊到有（黑粉果件）

想知本身跟衫有果d會點 thanks

咁個sleeves sponsor呢

仲邊有位比sponsor

本身跟衫有果d
好似拜/利咁
會出多件無sponsor 版？

我諗唔會，但我知巴黎上季主場有跟sponsor，但個respect章岩岩好遮到

咁搞笑
搞到我到而家都未買新衫住

咁多毒撚幫襯
Sunnie一定富豪啦

咩球會咩國家都買
真係正宗勝利球迷

咁點會係勝利球迷呀

你睇下佢賣既價錢同其他代購既價錢先

我咩球會咩國家都會買

你睇下佢賣既數量同供應商既關係先

倒左啲咖啡落件波衫度點搞

好彩用水捽得甩

咁即係佢係賣得平定點？

佢好明顯唔係街價啦
不過自己唔飛搵佢買係方便既

靚咪買
同勝唔勝利冇乜關係

你捧開嗰隊件波衫太柒都冇話一定要買架

即係平左定貴左?

Agger
雖然比較憎疤，但為左儲齊上季個9件nike第三客，都要迫住買

想幫Jacky蛇同鵬蛇 成立official pages

英超sleeve sponsor出歐戰應該冇
上年轟猁鏝打歐聯個陣都好似冇
左邊respect右邊波波

其實好似係uefa唔批sleeve sponsor
西甲德甲d球隊出歐戰都冇

歐洲賽手袖應該冇sponsor

想問下點清潔件波衫先無咁易整甩d印字？
反轉手洗用洗衣粉+反轉陰涼地方掛起佢吹乾？

最好剩係用清水手洗

佢攞貨平啲
你同佢買(連稅+水腳)其實同街比差唔多

著黎踢波好大汗好難清水

以前絨字放埋落洗衣機洗 到而家都未甩

而家英超字好易甩

盡量唔好著去踢波啦如果靚衫
你用洗衣粉好易透色/甩膠字

要痴respect仲邊有位
同埋背脊都唔比 連心口sponsor都有限size
所以砌歐聯ver我諗要等官網/adidas

有冇人知

用洗衣液洗啦，用洗衣粉一舊舊點融

係呀歐戰係無sponsor
但上季個sponsor 唔係跟衫
可以簡印聯賽有sponsor 或 歐戰無sponsor版
但今季個sponsor 跟衫就有 R晒頭

巴打點知佢攞貨平?

街既意思係其他代購?
仲有水腳,貴得過尼排出post話自己係日本可以幫人搵衫買衫個幾個?

上樓鋪/fb group代購
單機去旅行出po話幫買嗰啲on9就咪提啦

搵波衫鋪印野應該肯幫你甩埋Sleeve sponsor先印

無記錯利west union、曼聯kohler 係分開，甩都唔洗甩

拜仁本身Qatar （唔記得有冇記錯）係跟衫，但係三客賣嚟歐聯衫，通常會無後面Bayern munich，手袖sponsor就唔知啦

今年祖cygames都係意大利先用得，歐聯不嬲得心口sponsor

唔係幫任何人或舖
如果完全0利潤, 應該冇人會做

其實個價錢買賣雙方ok既冇問題既 公平交易姐

但都唔係講到話食好深囉
佢唔係最平,但都做到好平

見到Sunnie成日俾啲飛機友走數，條數都好金下

利今季都係跟衫
唯有等多排睇下官方點搞

兩邊都出post隔空駁火
兩邊都幫襯過，同樣唔係幫任何人或鋪
話唔鍾意炒價，但有冇諗過人地代購都要時間水腳
同埋人地都有提供服務，包郵寄交收等等
咁呢啲成本又係咪炒價？
佢自己幫人訂都收運費手續費啦
仲有無錯佢係成日搵到好多正嘢，同好多都係俾同一圈子嘅人，圍爐味重
另一方面有好多代購係擺明mark up好高，我見就冇咩人幫襯啦，有玩開波衫嘅我相信都應該自己知價錢
一句講晒，自由市場，明買明賣
食水食得深又服務差嘅，自然會收皮啦

咁又唔可以話人圍爐嘅，如果有堆買開嘅人，買衫多，找數快又唔會飛機，俾你下次都俾佢地優先啦，久而久之咪有個「爐」出左黎囉

係囉
間鋪都講左佢地為生活

利官網有UCL版 街舖應該點都會番d無衫袖廣告版

用水加迪露洗得唔得㗎 會唔會易甩字

幫襯過，都快到香港

免得過都唔想官網買
有問題想追究都煩 寄黎寄去

我試過d膠字溶左

21球衣啲印字究竟真定假
咁撚平

買淨衫其實好抵屌

有冇師兄睇仲呢件，靚到仆街，唔知有冇行貨

官網？

呢一兩年Nike球衣設計部係唔係終於開返

其實用洗衣粉或洗衣液都冇問題

洗波衫重點係:

1. 要反轉件衫入洗衣袋
2. 用滴露都可以,但千萬唔好用柔順劑
3. 較洗衣溫度為 30 度,太熱會甩字/溶字
4. 如果有得較洗衣轉數,盡量較 800 轉.因太高轉會 Fing 甩曬 d 膠字
5. 基本上如果有其他衫一齊洗,用 normal mode 就可以; 如果只洗波衫,可以唔洗洗咁耐,用經濟
mode 就 ok.

我自己就用上面方法洗,咁多年都冇試過洗爛衫,希望幫到各師兄.

上年同今年件主場 X factor 設計都好正

如果師兄有興趣,不如係 Kitbag 買啦. 佢地代理原裝印字
所有球員都有得印.
寄香港又免運費

家下重有 8 折 code: VCUKBAG20
連字計返大約 $650 一件

可以諗諗佢

係，kitbag 直頭代理左

幾平真衫都唔會幫襯呢間野

係服務衰啲姐

衰d？
佢個種衰係賤到離譜
訂野走貨全世界都知

最勁個鋪佢叫我在鋪頭得一陣叫人拎字比我

一陣？結果一小時以上話冇
老老豆豆倒錢落海都唔會幫襯呢間垃圾
全行個名臭到死
完全唔建議有人類起幫襯

其實佢講野個tone係咁，就算佢同你吹水都係果個語氣。 訂野係有時慢但佢都會覆嘅。

印字就

佢態度問題唔在於語氣

係昆你等
走貨
印字手工又差

我同佢熟 又冇呢d問題喎

除左妹下妹下咁又唔覺好大問題
不過訂衫就真係唔敢搵佢

我09年開始幫襯佢
冇他貪平

12年佢賣歐國盃衫基本上得罪好多人
包括冇字比人
本身個名已經夠臭
呢獲真係玩死晒買家
家上選擇又多
比多小小錢有咩所謂
買野最緊要開心

基本上旺角波衫鋪我起碼幫襯過七間左右
呢間我唯一一間係叫人唔好幫襯

真係一次都未去過

睇黎我係行運超人
通常叫我等一陣 我落去買杯珍奶/啪個豪大大上去啱啱好
btw以前唔知邊度發夢聽過佢會將件真衫換做假 不過我又覺得冇咩可能

kitbag免運費咁撚抵屌？

帕爾馬件3rd kit幾型

8折免運真心抵

呢單野都好耐之前
換假衫仲有賣泰版嘛
老老實實佢賤同冇品者
我覺得又未大膽到做犯法野
何況玩開波衫都真係分到真假

好大程度我覺得係得罪太多人比人老屈多

啱先上Carousell 見到0708獌牙朗波衫成$12000蚊

如果想印歐聯章
係咪唔可以係new balance舖頭買左左衫再拎去印？
佢地賣果d都係有手臂sponsor

同意
肥佬walk in買野其實信得過
同唔好繁忙時間上去印字

我上ebay bid左兩件衫
想咁多位幫手睇睇真假

1. 14/15黑皇馬 (二手)
呢件我估係假

無climacool

無tag

金屬鈕

但個質料好舒服的

都同佢買衫買左好多年
一路都幾好 係唔好繁忙時間去同訂野就得
有一年個ex去揾佢訂衫送比我 比佢撚左好耐
不過近年印功好似差左 今年件日本同之前曼聯件藍色作客比佢印到透底

佢部閪機真係好廢好熱
我14件德國客比佢熨燶咗粒鈕

然後睇第二件
問題就來了。。。

15/16 布倫瑞克主埸BNWT

衣領個tag咁嘅

無number?個銀色同平時唔同

成個背面都呢種大洞

以上因素令我覺得係假

因為件假皇馬摸落仲舒服

但係當我google個tag code
真係search到呢件

奵
唔識分了

sor 見到你話燶左笑左下
佢都仲叫細心 上年比件女裝細碼佢印佢都肯慢慢搞

個陣有人話過皇馬係睇龍頭同logo之間

想知更多

呢件就係真既 有啲歐洲行貨個tag唔同香港平時見到果啲
同呢啲組隊template衫通常冇number
係唔同球會波衫 組隊衫係有啲透氣窿窿
皇馬就唔識睇

係成粒變形扁咗 好彩有後備鈕
btw好似早幾季佢熨到人地件曼城背脊起晒鏡 跟住肥腩係fb同波衫gp隔空罵戰

有印象
而家印得好除左7仔係咪得屠房大弟子

thx ching

信和金雞都好 其他未試過

信和3樓？個陣係咪話賣假野？定冇埋間野 太耐冇上
金雞試過但佢個會員好似買咩都用唔到

11樓hugo呀
3樓pop up好似淨係做wc

其實印野真係好多間都ok
反而屠房我麻麻地
特別人多個陣秒速印野
當然我賴過野
最後要退錢
少人個陣佢慢慢黎係ok

好多間都係啦
會員但都冇咩特別優惠

當年唔識野又見個價好抵屌去左futbol trend入件南華 屌佢奶唔知點印印到膠水都飛埋出黎

呢間我應該剩係買過衫未印過字

放件法國一星版基沙文m size 九成新

放多兩條清一清屋企啲貨先
一條$120
有興趣tg我

銀城都幾好，除左老細印

我兩件球迷版都有白色climacool配傳統膠鈕
巴打睇黎真係買左伏野

另外黃色個件似係本身用組隊衫
所以個前面個tag有唔同
黃色個件我覺得可以唔需要擔心

想問下旺角邊到有世界盃對賽日期印字賣？ 想印日本鬥比利時

信和11樓

信和11樓見過有

ebay有得申請refund 通常都work
岩岩申請左

thxching

有無手足知邊度仲有呢件波衫買

牙朗曼期 依加都好多天價嫁啦

見到落場版炒到$12000 係有啲估唔到會貴到咁
球迷版就見到有好平 1000-2000有交易
不過一係就畀人買咗一係就巨人size

classic網有呢件不過好似無球會字, 得英超字
第時見到岩就買啦巴打 唔好等 波衫通常經典款比人炒到好貴

見佢件聯賽player賣到12000咁貴都算
fans歐聯都要5000

印字呢家野都係好睇運 你地話信和好咩 但我自己都中過伏 不過我之後繼續幫襯都無事 其實香港波衫舖印字已經算係咁 無邊間係好constant地差 只係要明白既係 人多衫平既舖頭一定無咁多時間心機去幫你印 你估咁多客排隊佢地無壓力咩 我自己返cs工都唔敢要排隊啲客排太耐 所以你想人地有心幫你印 我覺得你都要比返相應既價錢 利申買衫印字一定去最平既地方

有無link睇下？
所以我都諗緊巨人size好無 因為我搵咗好耐

但係佢之前有件聯賽短袖賣1000
定短袖平啲

知唔知
有冇舖頭會收二手波衫

呢件之前差d賣左 好彩最後冇賣

同意呀
尤其是07-09呢件
我一年前收左件極新細碼淨衫都$750
依家呢個價錢一定買唔到

買啦
反而都係儲
除非你係著架啦

可以直接上CLS search 不過你預左貴

如果有巴打想團購 CFS 叫我

歐聯字買少見少
一定貴過聯賽

話説依家cfs係咪冇晒八折團

上季巴黎波衫連尼馬印字499 算貴嗎

日本出果幾款 限定黑底球衣
係咪得球員版？
唔會出球迷版？
好靚，想入手
但真心講 覺得球迷版 收藏同著都比球員版好

想知會唔會出球迷版
21得訂球員版

好彩無一早印福

係咪獌最廢10號

Mata 走

嗰間係pop-up,NTS同Kingdom合作搞世界盃姐
Kingdom以前喺大埔都有幫襯過,都唔錯
NTS就唔知

上個po有人疑似話佢地賣假格仔主場
至於個世盃章...講到口臭唔講啦

Mata 8 號
上手10號係伊巴

一樣架喳，落場同球迷版都係同一款

邊度有？我都想買返件

Thanks

邊隻係限定黑底球衣？

夏季限定

清水心跳

有冇人知邊到仲有mbappe摩納哥主場衫/印字😭

想問下大家點洗波衫

手洗

dee 哥想 close fb group

有咩post玩野

dee 哥認為 group 友唔應該針對彭蛇佢兩個

其實條肥佬都幾矯情 成日比人串兩句就開post打千字文話棄驚搏挽留

買少見少唔係無咁解喎清

屌，洗乜理個兩個kol
睇完笑下咪算囉
班友都on99

串完人del post個件太差了

邊個

唔係話市面上無哂
只係咁啱係Fb見到

琴日有個post出件自拍車仔衫,留言就明針對架喇
頭先又嘈過
之後好似del左post

個閪dee都唔撚係第一次發脾氣架啦
一啲EQ都冇 冇撚用

個人覺得唔鍾意可以唔睇呢個concept好錯。就算block咗佢，其他人有樣學樣搞到啲post垃垃圾圾咁好咩？

07/08個套字好撚抵
11/13個套就祝你好運

thx 但我想搵返29號個件

我有件衫，不過印左莫天奴

明明之前仲恥笑緊 條admin一話唔撈就轉曬風向

去eBayUK 捕下
久唔久就有啲新淨長袖

近排買番阿朗主場長袖, 全部都係size M, mint condition

02/04 £65
04/06 £25
06/07 未搵到
07/09 hkd850

我覺得合理價

真係？ 即刻去睇睇先 thx c hing

真係難啲 個陣應該無乜人印 2手都少

短時間笑吓冇咩耐咗變煩膠，同一件衫重複出post,更衣室自拍, 係冇犯規但係搞到啲主題離開咗波衫先係問題

衫都有機會搵到 但我想知邊到會搵到印字

我可開cfs 團

廚房佬撐彭sir撐到行

有冇ching知道呢個website堅定流

有冇人行過仲見到日本隊童裝

有冇巴打訂左信和搞緊嗰件帕爾馬作客?
有d想衝

我都想衝 但長沙彎個間平過佢，但好似無印字

見佢做埋經典印字
check過官網個價,價錢都合理嘅

同問
但我見佢經典好似得大簡同盧卡利尼

官網都75EUR仲要訂

但都幾搞笑，3客出先過主場

買過字/野？
想知間野賣d字真定假

我都想知 早排都想買

directsoccer 消失左

有冇人去過top class 印字？

千祈唔好去

y

成班廢中上晒高地千字文屌尻人
我就唔信佢地冇笑／抽過果兩個廢老水

之前有件國家隊個number印低左 我話唔得要換佢唔肯換仲話係咁架喎 態度衰撚到仆街
入到去又亂又黑 十足黑店

有冇巴打知

👌

好撚臭串
印功又垃圾
黑店

想跟

留telegram

想問下手洗波衫係咪由佢滴住水晾乾唔好搞佢

Yes

無字既位都可以揸下水既

CFS 團 ()

10.7算 再 8折 + $30HKD. 交收太古 or 順豐到付

星期五 11:59pm or 夠數就截止

邊到買 arsenal 作客 連 印字平

07年開始 我就同自己講 雲加 落台 我先會去買一件 arsenal波3

今年終於有機會。。。身為fans 終於可以著件波3 睇自己鐘意既愛隊

唔怕否認，我都有笑過
開頭都覺得兩位uncle煩膠
但睇睇下又接受咗既
佢哋之後真係好聽話，貼一次冇翻post
仲冇再曬更衣室版本球衣
仲有睇佢地真係好開心，得閒又聚下
玩波衫都係想咁啫，起碼佢地樂在其中丫

想問吓本身減價貨品仲有冇折

21

現貨即印可以考慮下，要訂就不了

有

心諗Dee哥自己都有話佢地係波衫界嘅KOL啦，其他人話果兩隻野又唔得？

其實成件事都唔係針對人，但我堅覺得新波衫group埋一個post講好啲

依家個個post係度懷念dee哥玩留dee哥
煩撚過個兩件廢老 唔知以為佢死撚咗
不過等睇肥佬學小花彈出彈入 都唔係第一次

個閪dee真係好撚柒廢J
算啦佢都係搏同情搏挽留姐

咪係？ 有咩壓力呀？ 咁脆弱？

身型就大大份 心靈就廢到震

我就係好似見佢無得得賣作客
得第2佢客

畀人挽留應該好high

意甲轉新logo，正路會有新章

成日轉logo

有冇d 舊波衫賣？

祖記童裝邊度有？

留意仲想join嘅話仲有少少時間，星期五晚截

有冇清知邊度仲有呢件細碼

CFS有不過45磅

德國邊到有平

有冇巴打知道邊個外國網可以搵到舊印字同章

舊字章最好攞去俾人印
之前上網買過自己印奶過野

邊間波衫鋪會肯幫客搵舊字同章

你有冇問過啲波衫鋪先

Subside/ebay

有冇巴打知道邊度仲有呢件？阿記11/12主場 細碼
全新/二手

非打手
非gay

巴打們
如果波衫勾線可以點搞？

搵咩舊字?

上到去好多都無貨 祖記 廢獌都無
太遲了

因為有人問 鋪代印 收幾錢
俾佢參考下

7折都預左無晒好野

請問各位巴打，我有件波衫個歐聯章甩左一半，可以點救返？

可以用七折訂衫

有無球員版

佢一聽到祖記主場就話賣哂
無再問落去

一陣放工落去 望望

係囉我都想知

廚房佬諗住等一排眾望所歸返翻去

想買件祖記主場請問邊到抵買
諗緊dybala定cr7好
周圍好似都係得cr7
諗緊要唔要埋背隻sponsor

只可以講呢招唔係第一次用

好大壓力呀, dnlm

就係呢種大肥佬著波衫著得柒
影衰哂

間間差唔多
如果要埋背脊sponsor就無得印歐聯章
意甲新章又未咁快有

成日著埋d唔長唔短既閪褲

Jacky 仔又番黎口廿

啱啱去完王晶度睇過
新季英超字冇折

飛龍班人點？

屌就推到5
1001記得開po

Jacky Sir

推

又手多買了

就係問左幾間都無dybala字
係 就係諗緊歐聯章好定意甲章好

唔知衫邊度有？

第一件中超波衫
上海波衫友送的

而家應該好多舖都係集中入CR7貨
印歐聯章啦 意甲得一邊好dry

幾靚

How much? 我見淨衫有$600，知唔知有冇地方可淨印字

係咪球衣精品 我係飛龍買完先見到佢有 1129連字
淨印飛龍好似得

係呀，精品